達哥cap圖逐個屌兄弟

On撚9

屌兄弟都係為香港好

睇完成段都唔知佢想講乜鳩

真兄弟會明

兄弟 心照

心撚照

幫大家翻譯 ： 大家唔洗諗住我會回應 我忙住賺錢唔想理你班傻仔啲野 最好咪撚再叫我回應 我雖然係香港人 但都係一個忙住賺錢既香港人 88

真

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

我唔會唔顧飯碗做直必，就算做，都唔會救到香港。我唔道歉，我冇做錯，之後仲睇我就睇我，唔睇就罷撚就。咪撚再留言dm煩我。
完

收爹啦達寇 林鄭夠話自己一直俾人鬧緊唔出聲好過癮

下面 comment 黎鷹個post

原諒达哥了 動漫節show一定到場撐

文章唔似達哥風格

證明我迖真係有關注
真兄弟既我明晒

唔出po原來驚spin個風向去自己度